假使我漂亮～

性格縱使不吃香 如明星賣相 亦惹來讚賞⋯

喂唔好咁廢啦

你真係想做一個性格差嘅靚女咩？

妳想其他人只欣賞妳的外表？？

如果係的話咁無嘢好講！

無外表點會有人欣賞你內在 無論我點努力 最後都無人尊重我 都係因為我唔靚

點解你覺得有外表先會有人欣賞你內在。。。定係你自己本身就係咁嘅人？